近代最佳華人女歌手

A-Lin感情唱功無一個女歌手可以拍得住
新歌d氣聲句句都唱到內心 聽到好撚sad
近代邊個華人女歌手可以做到?

大家快d聽下
已經單曲循環左唔知幾多次

Gem 月底出新ep